Bohemian Rhapsody 依隻歌真係好屈機。

過左40年都依然咁正
仲要聽一次都洗哂腦, 連外國小朋友都識唱

galileo~~

Mama

Is this the real life

聽完套戲都上曬腦

Is this just fantasy

Caught in a landslide

No escape from reality

好難聽

同一隻碟仲有好多正歌，例如 ‘39， The Prophet’s Song

睇完套戲先聽queen啲歌
細個點都一定有聽過作地其他歌

的確一開始係唔會覺得bohemian rhapsody
因為會覺得成首好唔coherent咁
淨係mama段ballad覺得好聽
但之後到了解左首歌嘅5個部分
每段都有好入腦同分別地好聽嘅melody
你就會發現呢首歌點解會比人叫做神作

mama mia果段幾有趣囉

變奏曲正到仆街

要了解首歌個故仔先入到去，之後好正

可惜live 無幾可唱第一段多重唱果段

係一首絕無僅有只要有人打Is this the real life~
就會有人接龍既歌

唔了解都好聽嗰啲
聽Taylor swift, Ed Sheeran 之流算啦

點絕無僅有呀
突然fans洗唔洗吹到咁大

咁都有得屌人，連登仔

一次聽係震撼 想像唔到一首歌可以咁豐富咁多元素同時又咁好聽 神曲

嚴格黎講已經唔係一首歌
聽依首不如我聽opera好過啦
連登仔聽queen又懶高尚

聽開kate perry,點？

guitar solo